尋失物 黑色Herschel 銀包

麻煩大家如果有人搵到一個黑色的herschel銀包，麻煩請pm我或者到旺角警署遞交失物，搵到會有200蚊報酬or請食飯，因為入面有重要的證件，唔該晒大家!!下面個3幅相就係我銀包個樣，麻煩大家幫幫手

同我銀包一樣

推

自推

我都係
幫推

不過我就唔好彩

成日覺得男仔用呢個銀包好型

啱呀